那一晚我在首爾弘大的街頭哭了

上個星期初過左首爾幾日行下抽離一下，結果其實途中也不太專心，一邊上着連登FB睇住情況。到左旅程最後晚上，我响弘大街頭睇到一班化左粧郭富城頭黑衫黑褲樣衰到仆街嘅韓仔，一齊懶型跳舞，揮灑着青春和汗水，跟住我諗起班手足就忍唔住响條街喊左出黎。

香港嘅年青人都係黑衫黑褲，但冇時間拍拖冇時間學習冇時間玩自己嘅興趣，用整整幾個月响街頭挨催淚彈挨子彈，揮灑血淚，俾人打穿頭打斷手腳，其它國家的年青人在暑假享受青春，我們的年青人在暑期埋首研究抵抗黑警的裝備陣型同兵種，練成舉世讚嘆的滅彈技術，蒸餸碟滅彈網球拍回擊催淚彈，用自己嘅前途和生命抵擋暴政。

原諒我只係一個和理非廢中，只敢瘋狂參加遊行湊人數壯聲威，感謝前線勇武冇嫌棄我廢冇同我割席，一齊與我同行。我地呢鋪冇得妥協冇退路冇險可守，一輸就冚家剷㗎啦！！！！

我為香港嘅年青人感到無比驕傲

P．S：尋日要不是勇武响前線頂住，我唔知有冇機會走到去銅鑼灣疏散，出到呢個post。

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

真心
香港後生仔型過班柒頭韓仔五千倍

推

agger

弘大 李韓烈

因為佢地前人都叫做為佢地爭取過民主
（雖然而家韓國都好仆街）

其實韓國都多問題同好柒，只始終係民主國家，基本尊嚴同人權都可以保障